易鑫集團2858收皮區(6)

及不及待好想玩玩了

繼續屌

肯升未

之前有班人話掂一掂唔算穿，而家算唔算 ？

穿IPO

仲有冇人未走，應該得返啲花生友

琴晚仲有人諗住J易車業績自我安慰
點知J著個臭屎坑

我發現呢隻嘢有個優點
就係邊刻cut loss 之後都唔會dum春
永遠摸唔到底

利申：IPOx1 + $10x4, $7.75走哂

收市會升番

等睇free fall

依隻野真係廢到 無底深淵

屌， $10 入5 手。 放唔放好

仲未放

日撚日穿低 屌佢老母

1手我就留返係度，夠膽就停牌

幾時先升

7.6都穿

肯信未?

計收市呀屌你老母

我都未放！

可能要計埋10天線先得

上市有十個trading day未?

再比多個貼士你地啦
穿左ipo
之後開始會好多cut loss position trigger
再等佢sharp drop一兩次就真係跌完啦

SH

5手$10 5手$8

mola mola

真係痴撚線

d錢去返晒700 ,2858 收皮

日日陰d陰d跌都仲有人接貨，成班高手

10蚊3手, 8.5蚊3手

巴打帳面蝕幾多#y

食屎狗！！！

8.7 10手未放

成個星期...每日開市已經係全日最高位

7.3鑽石底

真係今日低位 明日高位

唔排除7蚊會有支持

及早離場啦

7.2鑽石底

7.0主席老母條底

雷蛇居然勁過呢隻咁多

freefall

睇唔到有咩翻身希望

7.2入好唔好

ipo 9手 7.53 sold all.
垃圾

2017笑話

會唔會幾日之後宣佈停牌?

又一隻老千股

保賤人唔護盤, 跌到下限6.6再諗

貪字得個

Ifc排緊隊

有下限嫁乜？

咪係

IPO 個下限RANGE
6.6-7.7,佢用上限定價

日日新低

全部都係大單

雷蛇5.X放,閱文2手IPO 96放,
呢9手算係乜,連手續費都係2K,

仆佢個街....一個鐘輸突我隻700call賺到ge錢.....

7.3終於開始識反彈

頂住呀大家, 唔好跳樓

迴光反照
迴完就斷氣見主耶蘇

有無老點你地呀屌你老母

好痴線。真係每日開市就係逃生門。
未走的巴打唔好灰心，明天一開市就好走，因為明天開市就會又開始探底，咁到時你放左就會覺得自己好醒，已經止左血，心情也會好好多。

自我感覺良好

7.3 無敵反彈底

走撚左,豬左5皮,即轉700算

7.32@10000

至少跌到$6啦

垃圾股

cut la

大家唔好怕 大戶震倉 7.5鑽底

一早穿左7.5...

依隻真係經典 每日既開市就係當日高位

有冇人追貨

起身遲一粒鐘小左笑料睇

轉QQ,每日開市就係低位

ALL IN 700牛啦

十手放撚哂，痴撚線股

ipo一手未放

ipo都要損手 心情係點？

呢隻股一跌就跌好多，之後維持一陣儲下氣又一大跌

你老味 6手蝕左我7千
垃圾老千股

攬撚住放入官材

3日3500

大家坐穩火箭未?

呢隻再大升都唔會再諗佢,永不錄用
保賤人再做ipo 都唔會抽

早兩日入左2手 輸左800

今日入返2手700
又贏返

掛住J 企鵝唔記得入黎取曖，仲有無死守巴打？

坐穩了，直升定直落請問

直落啊你老母

尋日嘴jel jel個班撚樣係咪去晒IFC

1手IPO, 留比隻狗...

老實講，每一秒都係逃生門，你再死頂又會再跌

有貨既都係蟹貨, 唔係諗住仲有得返身吖

屌， 我頂唔順放哂了， 有貨既手足們。 自己睇路喇。

以後抽中即賣

屌, 9個幾入, 放撚晒,

痴撚線, 老千股死仆街

11蚊高追班人心情如何

幾時賣車呀 咩消息都無

一個星期 lost 左33%
唔知以為股災

其實想佢由紅燈轉返綠燈係好易。
……
……
……
app > settings > 變更升跌顏色

準備又猜波到完場

大家扣好安全帶

迎接火箭失控

勁假即賣

聽日7蚊, 後日6.7

萬一係下一隻眾安呢

賺少好過蝕

諗唔明點解要買依隻唔買700 700日日派錢都唔要

馬後炮係人都識

2858繼續做緊地心探險隊

易鑫既巴打不如買qq自救啦

頭一兩日你唔信都算 去到第三四日都strong hold 呢d叫抵死

已經轉左船,雖然QQ都係高追,但好彩今朝早賣,蝕少2皮當賺左

資金全追強勢股，無謂同錢作對

轉馬700

人跌佢口人

尋日仲有條柒頭拗即市穿 $7.7 唔算穿招股價，真係屌佢都廢事

依隻股應該低無可低果時先爆番

仲有兩手未放

莫估底

呢隻嘢可唔可以入健力士記錄大全

史上最廢新股

中國生命笑言不語

佢地話要計收市價 好似係

收左市又會話穿一二日就驚餐死

Ipo價都守唔到就真係再向下望只有定價個下限位 呢個位如果都支持唔到就真係唔知會點 我都跌哂眼鏡 原本覺得會好過條蛇 點知仲衰過其他不知名既ipo

留名睇豬西

我雷蛇輸既係QQ牛度搵番

利申:我個人就睇好易鑫長線既, 趺到5蚊就係入市機會

有排都未輪到佢啦

上星期都好似有人咁講 不過佢睇$7

中外運航運笑而不語

利申：當年中一手仲未放

9蚊入，7.5放晒

呢鋪真係天元突破

上市4日已經係52週新低

日日都係52週新低

呢隻字長期痴住易陰

嘩屌 就7$

咁通常唔係新高就新低架啦
搵野黎講

快d走呀！

are u ready to break 柒?

算啦...唔守喇
7.1走哂

屌，嬲！

6.99入

$6入

屌老母走啦

7蚊都就黎守唔住

巴打你依隻都有入？

今日就升500點 呢隻股可以跌8%

最撚好笑成班以為自己股神上身，有平貨執，真係有平貨仲會唔會慢慢比你執到

無，但見同期新股咪睇熱鬧，當初易鑫果啲人成日笑雷蛇
點知今日咁撚樣，我都廢時再笑，仲hold你成副身家都無埋

有幸日日live見證呢隻西野真係好多花生

屌 蝕緊千幾

我都係食花生 但依隻我明明見到有加持 跌到咁撚樣

最後逃生門

今日低位=聽日高位

一隻自ipo有跌冇升既股 仲跌穿ipo你仲會期待佢回升

大市升緊都可以跌

見好多豬西扮股神

信唔信今日又收7樓上
7.01 7.02個D位

繼續猜波

明天升到7.1 ， 再插返去6.5？

今日低位，明日高位，由第一日插到人女家

笑撚死
班太空人死哂

食屎狗！！！！！

日日都陰d 陰d 咁插

都唔陰架啦
真插無水花

每日跌幾%都陰

已經再聽唔到咩新原素核聚合鑽石底了

痴線 冇大行護盤，哩隻真係擺到明lur完一水算

歷史時刻到

11蚊果班有咩感受

$7新原素核聚合鑽石底

要穿了

7蚊鑽石能量底

6.990

穿埋7蚊地核底

笑撚死我

重唔cut lose??

得一手都廢Q事理佢

不問價沽貨

無水花

一日跌10% 廢撚到

目標價已到
相信會係7蚊左右妹下妹下妹到收市

$7 地獄底

一日蒸左10%
呢隻同qq有得抽
不過錯左方向

留名5蚊

穿左啦你個地獄底 再落喺邊個價呀？又咩底呀今次

揸緊貨既,麻煩睇下易車上市後係點行, 就知易鑫點行

$7底

褲穿窿

不問價沽左，廢事渣到無，你地慢慢長揸

如果當隻股係女 條女比人姦完再再姦再姦

6.7先入貨

留名ifc 見

齊押韻大賽，開始!

我先:
不愛易鑫，只愛花生!

架鑽探車無 break 係咁向下溜

競價放左
食左一星期花生

未上市我都開定高追中伏啦...
扮下假膠你都人都唔醒水

沽左2手先 頂唔順

離低位不遠先黎沽

日日都係新低位

好遠

我嬲撚到屌易鑫個CFO十獲都下唔到火。
岩岩不理價即沽11手，再不理價入左1手QQ.
含家剷首日$8.6 入貨。

隻閪股跌到5蚊我都唔撚再買

我認真答你
唔遠

當然花生我繼續食

信錯騰訊

我都食緊花生

呢頭信錯騰訊，轉個頭就入騰訊

任何價都係蟹貨區點玩

收市哥去左IFC?

7-11蚊都係蟹貨區

得上市日第1 日頭5 分鐘有10 蚊樓上

之後咩位買都蟹

炒到波幅果D真係大機會中六合彩少少

又穿7啦

要等5年先識升

退守6蚊亞德曼金屬底

而家睇返當初見佢跌0.2即走真係好撚好彩 仆佢個臭街

得你一個on99咁

圖表黎講都算極品教材

仲有咩底未穿

6.6 招股價下限底

大戶依個位執完貨就佢話事

升就一分，跌就一蚊

出面就黎升500點，重睇乜鬼e隻垃圾

2858 成功撚狗

尾市狂掃！
聽日準備跟

真。究極鑽石能量底7.7

你連價都打錯呀巴打

之前唔係好多人話7蚊就掃貨咩

班人呢?

6蚊先掃

5蚊再掃

到5蚊再睇4蚊痾煙
到3蚊就痾撚

11蚊買果批 賣晒未

到2蚊就痾拔甩

到1蚊就痾唔出

8蚊逃生門果陣又唔走 依家唔洗走啦

到毫子就屙gone

仆街 , 我放哂喇， 希望佢跌到變仙， 永不返生。 唔係我會好唔開心

唉. 唔能理. 用4K睇下呢隻PK 幾時生性.

Ipo一手，頂唔順日日插底，不問走
好彩7.12走倒，睇怕呢個係聽日高位黎

當跌咗4k

有易鑫 輸鍋甘

呢句正

易發？唔發。

6.8

依架係鑽地車咋 邊係火箭

3萬點下，繼續鑽底

on9 6.8

放左佢轉手好多都賺番啦
死磨好危險

屌你老味就快同雷蛇同價

今日穿6.3

有信心 買易鑫

6.7

4K . 見證收皮.

跟本個莊就係想佢插

真係好垃圾，照計老散都走晒啦

我又入黎學下新既元素名稱

拎d錢去叫雞好過

可能個莊計過數 覺得個場未夠乾身

到下限先出黎 仲想水人?

呢個莊真係on99
Free fall左幾日先出現
鬼會入場玩

傻仔仲唔走

莊家太叻唔跟賭啦

就黎可以私有化

咩人都走啦

Dllm
呢隻有冇得沽空ga?

仲有無人strong hold

又跌...係咪冇底?

有信心，繼續strong hold

利申：冇貨

好似有限期 如果唔係我都覺得佢地會

不過上ipo太多散戶 啲股太散 個莊要啲時間先收得乾個場

6.7 鑽石能量底

2017萬人伏新股

7.88斬左

好似上次7.69咁打穿左啦

應該再推高啲
每日陰啲陰啲跌先坤到人入市
依加就算一野上到12-13蚊都未必引到好多人入場

眾安
閱文
雷蛇
易陰

繼續FREEFALL

點解咁講？

跌到自己都笑埋一份

有錢拎去買大股啦on9

屌 6.6

hold 到2046

孖爆佢訓身撈底

我都笑左

笑死
到底有幾多鑽石能量底

freefall不用解釋

6.6超級鑽石底

要重注先回到本

繼續恥笑垃圾股

6.5超級终極宇宙能量底

話口未完穿左

10蚊d巴打走晒未？

睇住呢個post黎穿....

急追雷蛇

個價

strong hold 你識咩

每插幾毫就升返1毫逃生門比人
良心

呢個價好似係雷蛇既暗股價黎

如果個市回番一千幾百點 隻野會點

Btw有無暗盤手足仲係度

日日10億成交，上市股東唔俾賣，咩人有咁多貨

可以借貨架嘛

10蚊渣到宜家終於醒覺，已全走。坐等跌到變仙股。

6.6 個下限底咁廢既

猜波時間到
聽日6.5直插五蚊

一日跌一蚊 跌到一仙再合股供股玩過

唔洗驚 大戶震倉 6蚊超級無敵掌門底 super

琴晚易車跌9% 呢隻至少都要啦

6.4!!!

咩底都穿哂

好想入貨。。
但一路插都唔覺有邊個係收緊貨

成地都係太空人屍體

有錢都買700啦, 仲玩呢隻撚野

已放
落地獄喇金金金

今朝AO 7.08 放哂18000 股
輸30000

應該7.7 要放

借比人果個

當交學費

火箭

超貴超貴學費

彈咁多冇人講
蟹貨應該都收得七七八八

扣好安全帶，準備升空啦

6.8鑽石能量頂

溝左三次 均價$8.1

6.7 重投大家庭

終於升空！！！！

睇翻近半個鐘成交好低，但就上左ok多
應該係散戶推翻黎
大戶又可以放翻d貨

升空遇難記啊

仲有人夠膽溝

連登仔有無限金錢

上啊！

要追番第一手的損失

你自己諗清楚d
如果係莊推上黎對佢黎講大成交係好事？

幾時先會無創新低logo

一樣$10買
尋日$7已走

加油

第一站上番$7.7

我對唔住你地
差3個價位

昨日7.6走晒,蝕左幾皮
但好彩有走,今日先走又無多幾皮

V形？

就倒升

大家入多D

V成咁，咩玩法黎

易鑫響起入市警號

大家快d入貨等升空

倒升了

買左2音日日都好似股災咁

On9股
點玩

升番都無用,已經無老散對佢有信心,大戶扯高派唔到貨就唔會玩

一下坐5毫
邊個敢入市

好無信心 大大個伏字

升番10蚊都唔會買佢
永不錄用

肯定升高再派

層層蟹

唔計即日走，真係無人會喺呢隻股度賺到錢

依加先推，太遲喇
第一二日推上15蚊左右先派貨就有得玩

上左車

係咪要第一次轉燈

你以為層層蟹姐, 大把蟹蝕住走哂啦

歷史時刻

7蚊到11蚊層層蟹貨
有排佢玩

散戶 蟹仔走左9成啦
free fall左4日
日日大手賣出8-9成幾

依家就開始做野
佢都算識玩
屌

出圖啦
入幾多

7.7掃左50000股
點算

好似有啲腳軟喎

原來呢個股會有第二隻色

睇住連登仔既反應即係散户既反應，經過今朝個輪已經震死晒8成人

唔好嚇我wo 呢隻垃圾股識升?

轉燈了

有無手足上車

奇蹟裝甲

人棄我取

6.7上咗

火箭已預備

7蚊前好走啦

玩到咁..

仆街你地咪上車啦 過重啦

妖到咁既款

上番車

屌， on9?

竟然轉色

你地唔識計數睇圖d就咪玩啦

個火箭吹左成個禮拜終於肯升
搵人報返個鑽石能量底

最後上車機會

準備升空啦

7蚊

真心覺得今日會去翻6.6

今日好在$6.7有番車，追番唔少

數碼裝甲提升

上$7.7先

你賣左先講

今日上返8蚊啦
利申：10蚊4手，仲未走

由排你追/坐呀

有阻力7.2

是,下晝去番6.4你就喊,呢個莊古古惑惑

信念

仲未走

7.25

痴撚線

升左1成啦,如果你計6.43最低位, 好多人開始走
你估過夜咩

錢唔會講大話

花生友上車揮手區

絕地反彈

7.085均價好驚而家

今日希望8.5 聽日10蚊，星期五上暗盤

竟然綠色

準備沖7.3

一星期了，終於見到綠色

勵志股
掂完歷史低位絕地反擊

信下佢

衝呀麥林號

妖股你玩埋佢啦

7.3

買入信號

升左成蚊做乜鳩

真係上市震倉??

鐘聲響起高追的訊號

等睇個莊表演

雷蛇個邊都轉燈

難兄難弟

15蚊不是夢

會唔會救得番太空人

20蚊唔係問題

7.28終極逃生門

屌 有溝？

我連中咁多次都無人信
抵你地賺唔到

第一日咁做即該11蚊啦

跌啦 走鬼阿

慢慢解下蟹先啦等班友以為逃生門止蝕
收蟹貨

大師，依加點睇好

走呀

7.25沽咗

逃生門

準備再倒V 衝返落山

唔係咁撚狗呀，尋日放q哂，今日反升？ 屌

屌

再轉燈

recap

撚狗咁撚

真係笑死

咁撚刺激

應該又黎料

逃生門已經關上

🤔🤔🤔衝番落山

終極撚狗 屌

坐穩

無眼睇 扑暈自己

$7.2走人了，賺$0.5

又再轉燈

賺多你5仙

妖股

炒下波幅賺完就算,真係唔好揸多過一日

屌你上左車呀又蟹鳩我

屌你易鑫同雷蛇真係命運共同體黎

又轉返

呢隻真係貪多少少都仆街

試緊街貨仲有無！

有冇人7.3入左

上下山落下海，易鑫旅行

有都無用,要賣既應該賣左,想買既,最多買完即刻轉身
大戶派唔到貨

永遠高位入，戒得

多魚啦

撚狗mode

如果想入既,你等佢自己悶到橫行好耐先入好D
而家扯高扯低,你都好易中伏

跌得太快，我都唔記得左自己幾錢買幾錢放

7.18入，7.07走左 被撚狗

呢隻鳩野好撚刺激
仲以為玩緊窩輪

15分鐘

有心臟病我唔建議玩呢隻股

正常人都唔應該玩呢隻,會玩到心藏病

食個麥記都食得勁唔安樂 屌

呢隻招股價幾多？

7.7

撚到

same

d價位快撚過牛熊 on9

玩緊3寶

去返$6

頂... 有兩手IPO

呢隻垃圾上市咁多日，第1次有反彈

我自己本身都信佢唔會穿招
但結果4 日都freefall
好似無保母咁
最重要母公司日日-10%
跌左5 日
由50 幾落到34
好恐怖

呢到有無人最高位 10蚊有貨

最高11呀

暗盤做10.4-11
好多人暗盤入

黎料啦好嗎
大成交 半日已經=尋日全日咁制
下長影線十字星
穿ipo下限
以上同升唔知有冇關係
但貨已入
聽日gap down會去跳樓

發夢?

企得番穩7蚊先再諗有無得再上啦

講真
森林咁大
玩第2 隻啦

走啦施主 五蚊就有得你見

1點一開市再倒v

今日返ipo

上呀73蚊

屌上市到依家係咁跌
正一老千股

利申：抽中一手，尋日7.56走咗

呢下儲氣唔知上定落

莊家試完水溫

6.6 震走左

有大手沽盤，搏反彈既小心喇

唉屌又蟹左 撚狗咁撚 仆街

真係有人信呢隻野

走啦
等下一波好過

企穩左7蚊啦 點蟹法?

7.2-7.3 買得唔得？
用下腦好無？

高追既被撚
IPO被撚
博反彈又被撚

你有份阿 陰公豬囉

無wor
最憎d 唔用腦既傻9

升好慢 幾k，跌就「忽忽聲」幾百k
都唔知易車拆黎做乜西，易鑫跌，
易車跌，易車跌完易鑫跌
屌 2頭唔到岸

係， 無限loop

從易鑫賺到錢先係股神

百屌成材

係頭先1-2點係冇啦啦掃上幾格
又慢慢被人沽返落去

可以睇下富途散戶個倉位，就知幾多貨係散戶到

比人震走個啲怪就怪自己未夠定力吧

jp morgan都好多買盤掛左係度

準備爆上

買返少少擺長啲算

ipo無被撚
都係super姐

一見呢2隻字就知無力

呢隻野我放過兩次, 每次放完都升, 我屌呀?
我唔玩啦

有力

7.3啦 繼續!

今次好似有有地力

垃圾老千股 你玩埋我個份

過山車呀 同700調轉行

上番$7.7

7.43

今次真係有啲料到喎

有冇7蚊樓下有貨既？

上返$10先講

有冇7蚊樓下止蝕既?

認真
諗清楚先好入市

精彩

7.4入10手

終於識升

今朝敢係低位接既散戶真係勇者

谷底搏反彈果班6.6友 發達啦屌

執成蚊

低位彈左成$1

見佢上到6.8已經想入 屌 刷個牙6.9即追 結果都均價7.1

仲入

怕甚麼
我今日都行咗兩轉

輕輕鬆鬆走兩轉

有貨最後好走,一陣又今日高位,聽日都係高位

有冇勇者過夜搏佢gap up

7.38

夠膽撈真勇士

你地就好

圖

繼績吹吖

冇第三轉收市前走咗
始終美股同港股依家都高
唔敢放依隻垃圾過夜

終於有一日 收巿比開巿價高

我仲堅持緊
但而家好淆
尋日尾市見佢掃已經想跟
點知今日gap down屌你痴撚線

Feel到6060既戲碼上演緊

6060無破招股價

有冇人低位入咗

6060

molamola 破產啦

今朝似係終極一震

今日高位 明日高位 要炒唔炒呢隻

呢隻野基本上幾日都係買盤比人沽
冇人主動買乜濟。。
係今日先真係有掃 痴線的

琴日不問價收巿7.12果刻放左
今朝見倒自我安慰自己好彩迚蝕
下午反彈，仲以為自己眼花。仆暈自己當睇唔倒

而家好想隻野喪插返落去

10蚊strong hold 到300

無啦，隻野應該開車了，不過應該都去唔返你買入價ge

上到十蚊沽返比你繼續SH

睇黎想坑殺既唔係老散 而係孖展個班...
7蚊入返一萬股 聽日睇下佢出咩花樣

可能其實想坑殺你 搏反彈撚

唔知呢
無人知個莊想點玩

仲入
痴撚線

成交大，短炒一流

佢定左先講喇

7.12入

今日上$8

仲穿緊ipo

唔貪心 8.5就夠

7.5了

第一次賽前係升左

即刻回返

火箭開始解體

前幾日好似有人講每日開市就係最高位

今日高位

又跌

係啊
琴日逃生門已開

開市價=全日最高位
全日低位=聽日高位

又玩過山車痴撚線

好事來

呢隻股第一日就係先升之後跌到仆街

呢家會開返先跌之後火箭上升

3兄弟

未見過直落冇上過山車

落1蚊上2豪

落咗order 6.5買

落地獄的過山車
你唔跳就去到18層

好快返家鄉

準備轉7.5追貨啦

好快到招股價到時見真章

半個鐘玩晒全日高低位,呢隻野老散都真係少D掂好D,
你完全唔會知佢點走

7.47接咗火棒

有無咁準呀

諗住佢升穿阻力位會繼續上

暫時睇落會反覆向上，唔洗驚住

神人

你好野

下次買咩講聲 走定先

呢隻野最鐘意撚狗 好難玩

好彩我525同1398仲賺緊錢

其實都講左呢隻好難玩,大戶轉身太快,你跟唔到佢
想坐順風車,你拉住佢對門以為上到,佢就即刻DUP BREAK跌瓜你先再開車

我係見佢有上升趨勢先考慮買，最緊要佢跌都未跌穿之前浪低位

暫時止蝕set7蚊！！！！

你估大戶唔知你睇呢D咩
佢就係想你睇呢D

真係有人跟圖表買股票

圖表派

大戶低買已經賺到笑
宜家已經走貨食緊魚翅

on9仔

俾啲力，上啊屌！！！！！

跌就大大力

feel到企穩7.4，下晝準備起升，最後大減價啦！！！

閱文都起飛啦

全部都一齊飛,係咪大戶最後派貨策略

大戶畫圖技巧一流

想要咩圖畫咩圖

港股圖表只係參考

又撚狗了

唔好再燈啦

只要唔穿7.0就仲有機會

freefalling

呢隻真係唔係人玩
上落快到跟唔到
如果想練玩輪同牛熊既反應
可以入呢隻試一試佢

上面班有人唔做走去做狗比人撚

假使價完全不像你預期
仍持著一手鑫鑫 來面對撚狗的升跌

今日成交低到

炒完啦

2億成交額都低

講真 炒完

次次落都超快
9 到

只要企穩樓7蚊樓上，feel到兩個星期內會上番7.6

我剩係知除左尋日係大奇蹟日之外日日都係freefall

人升佢跌，人跌佢升，點玩

應該係人升佢跌，人跌佢都係跌

又黎狂沽

無事的，信心的考驗

問太多根本不會講 700不來如人馬座 易鑫跌價令你不安 才離開不再講

估計聽日又要穿多次柒

跌足一個禮拜升一日就引一堆老散再跌過 唔好比佢陰倒呀
利申十蚊入7.7先止

中信里昂狂出貨

本大俠已經睇到大戶係7.1/7.2不斷入市

你戇鳩姐
10蚊渣到7.7

7.2揸緊兩手 表示好撚驚

7.2都驚，我今日7.47接火棒買左都未驚
俾啲信心，兩星期之內上7.6

接得好撚準

我都好撚佩服自己。
下次小弟入股個陣同大家講聲

10蚊表示唔怕

彈佢老母

上呀屌佢老母

巴打仲有冇買其他股

冇 新手試玩緊

各位手足集氣，今日繼續彈，預測今日高位7.5

打下飛機先

feel到兩個星期內呢隻股就會被人睇到潛在價值，係時候上車了

呢隻野都好撚經典下
6個交易日得一日陽燭

真係好邪

冇眼睇

隻野似係跌定左啦

萬試萬靈 講完乜乜底就黎料

波幅細左好多 暫時

妹下妹下

安心過比人撚狗

擺明準備反彈嘅先兆啦，抖夠先有力上7.5

靜啦屌
一出聲比人打落5格

隻垃圾都無人理，你地仲唱乜

呢隻股真係好陰濕

利申: 有一堆蟹貨

等我再試下魔咒先
7.1鑽石底

呢啲都只不過係信心嘅考驗，無事無事

呢兩日又係v字型

好明顯見到7.1至7.2呢d價位有支持，過多排就發力起飛嫁啦

成交都縮晒

啲人見短期都炒唔起 去哂玩第隻掛

跌跌跌升跌[跌]跌升...
估計星期一跌，星期二升小小小小

但咁多日以來都係沽多過買

俾啲心理素質，新股頭一個月價格反覆正常過正常，最緊要呢隻係由三大科網龍頭合資整出嚟，你唔信自己都信人地眼光

又著綠燈

火箭升空啦坐定啊

依句野

我見到大戶退場，淨返散戶7.2自己磨

現價平過ipo,你瞓左身未先？

今日竟然冇升跌

睇黎終於企穩7蚊樓上

又黎每日低位，明日高位

7.21走左
頂佢唔順

fatfat la , 6.x 既貨

7.0鑽石底

屌你真係地心探險隊黎

潛水員

好彩走左鬼

6.9 宇宙底

又中
再次穿柒

間公司係強國真係發展得唔差
點解可以一潭死水

有無巴打解釋下

真正嘅股市贏家係會著眼將來，兩個月之內一定升穿ipo

btw 宜家係街，晏啲同大家分析下

買得唔多 決定擺喺由鳩得佢算 冇眼睇

btw 推介大家睇下我篇525分析文，今日逆市繼續升

點解大戶唔炒佢lor... 要炒佢 半日都炒佢上返8$...

係 沽壓好少 其實 肯掃上8蚊有幾難

掃上去想點?想派貨賺錢走丫嘛!
但呢隻掃上8蚊會有人入?
剩係會比機會蟹貨走之嘛
咁邊個咁傻會掃上去

坐左貨既人永遠都唔清醒架啦

我唔玩啦 俾返啲錢我

掃到上去冇人接貨 連登仔當大戶傻仔

如果佢第一日掃上12,13蚊
再派貨,我估多D散戶落搭既
但佢開市跌足咁多人,日日新低,重邊有人敢玩

連續8日沽多過買

你以為
呢d位先多聰明豆中伏

Ipo價都穿 係炒去玩其他新上市股好過啦

呢D情况起碼等多一年,
磨走哂上面D人先,
到冇咩人記得,莊先會捻玩唔玩

無日都鑽落地底

6.94

此股將成黑馬之股，請耐心持有

幾多年後？

大約需時三個月

咁我新年後再睇

何以有此見解？

如果市況轉差先，你條數一定唔係咁計
因為三個月變化太大了

4xx 億既股講到有莊家舞上舞落

隔離文仔都生性左 你個死野仔仲企左係度

企喺度好過去地深探險

連續9日沽多過買

7$超能底

超低能就有
利申sh緊

得睇跌落5蚊

大奇蹟日？

升得個少少
好垃圾

今日7.5我切啦

屌你早兩日7.21走晒

7.1均價，走撚埋去算

切咩？

大升😂😂😂

$7.7

衝啊黑馬鑫

10點零應該升完架啦

差唔多完啦屌

你講左切咩會對佢個價有影響，講左先啦

唔撚對路，可以取消賭注？

半個鐘成億成交cls

明明早兩日話唔會掃上去解蟹派錢

信錯班連燈股神

咁你睇下佢會KEEP住定返落來

唔該快d落返6.9
我會識做

落緊，電鑽開動

其實淨係炒佢穿7彈上7.2應該都執到幾轉

無力啦，垃圾

火箭試射完畢

急速下降中

仆街回完氣又黎
比大竽撚死

全世界得我最清醒，黑馬上啊

到重蟹區啦 推唔郁

得罪問句仲有冇10$巴打？

有冇巴打睇長線？

要解哂啲蟹先有運行 但仆你個街個個價位都大把蟹貨

揮手

層層蟹貨 有排掟

有

長線絕對大有睇頭，千萬唔好因為發行一個月唔夠嘅短期波幅而放棄。

上呀易鑫

買股票係睇未來，淘車絕對會愈做愈有，btw巴打有興趣都可以跟我買525，出年新年一定唔會令你失望

慘

唔溝貨既話, 呢班人根本輸撚緊, 有溝既話8蚊應該走到

IPO 到而家冇放過，等長線

又妹

因為IPO都未返到

同大戶一齊低位收貨吧

慢慢上緊

[url]今日終於買多過沽，開始轉勢啦 [/url]

又開後波

今日個個表現都相當唔錯啦
應該係上市之後最好果日

係

哩隻蟹貨多到 火箭夠唔夠力

好多散戶走晒

大把蟹哂喺度 點走得哂

個沽壓勁大
對上根本層層蟹

討論完畢

6.91 走左 當送條車軩比你屌你老母老千臭爛西股

呢隻真係西股黎

西到冇人買

ipo未放傻9報到

屌，又跌

以為走晒，點知仲有人講

等睇仲有人講Strong Hold

又入番1w lo 6.62

喪哭

6.66 魔鬼數字

呢隻野好正 永不超生咁款

6.58

睇番條女下下火

股價已經西到冇人再討論 XX底

夠鐘入黎笑下strong hold 者

佢已經去左ifc排隊，我都差唔多起行去

1手ipo仲未放

我都係

已經無人講xx底，已經穿撚晒

雖然短炒計劃徹底失敗，但係我依然相信佢唔係老千股，各位明年三月再見

一開始就綠燈

明明綠燈轉眼變成紅燈

完了吧

dead cat bounce

易鑫係咪淨係做放數賺錢？

即係易車買賣2手車同佢無關？

上市咁耐都無任何消息

痴線6.46

乜呢隻野仲有人炒架咩

有，向下炒

6.3鑽石底

馬上穿

個莊好撚賤...垃圾股

剛剛溝淡完，平均$7.444
宜家只好求上天保佑了

冇上一排 咁多傻仔既 易鑫本質太差 個價只係回緊去合理位

回頭是岸唔好溝啦...
雖然唔排除遲下無人記得呢隻股既時候會上返7蚊
當唔記得左呢隻垃圾啦

$7 走哂，損手一皮，依家聽到「易」同「鑫」字就火滾

100個人裏面都唔知有無一兩個人賺錢

得兩班人叫賺到錢, ipo 上市即放果班, 上一個底6.4 撈底又走到果班

隻垃圾股點解仲有人hold

今日保持水準繼續跌

痴撚線直沖6.1，到左雷蛇暗盤價

睇起黎佢係跟閱文一齊跌
閱文會有人買返，但佢冇

5.8

3分鐘跌一毫

strong hold

日日52週低

仲HOLD緊既唔該睇睇BITA 股價

屌 比ipo價仲要低20% 仲唔減持/清倉

依家仲有冇鑽石底

真係三兄弟黎

7.08 斬哂

死垃圾

一日比一日低

ipo用52週低5.85計, 一手都仲未蝕到1k.
各brother 唔好灰心, Keep Strong Hold

利申: 中左1手。
已放, 執到2餐茶記

仲揸住嘅人係咩心態

ipo 一手未放

就快同雷蛇同價

IPO 白表仲未入倉

跳崖式股價

三弟

仲有隻6060

四隻年度伏股

請問新手想買一手 冇咩錢想玩下試下長hild 會唔會冇曬3000？

1. 如果長Hold,最好找唔收存倉費的銀行或證券行
2. 除非有重大差失而被除牌，或股價跌到接近零，一般買股票不會冇晒銀的（炒窩輪會冇晒）
3. 呢隻買唔過，別買

仲未放果兩手

呢隻野真係無得救

呢隻叫三弟，就知實力係點樣...

90蚊果時你唔話伏?
佢起碼叫升過

今日終於升

谷底反彈

彈條撚咩 連ipo價都未去返

聽日繼續上

上條撚

就快五蚊，痴撚線

落地核

粒早晨之星收撚左皮

樓上層層蟹貨
冇得救

$7.5 以下唔太多蟹貨

七蚊下慢慢彈黎彈去 彈返三，四個月先

仲有人講呢隻閪股

【Google熱搜】港人愛投資炒賣 易鑫Bitcoin入「熱門科技」三甲

垃圾又跌，等睇4蚊

有投資者問易鑫跌穿招股價,公司如何解釋。首席財務官劉曉鉦表示,「這一輪 調整，其他新股除了閱文（772）都跌破了」，強調公司前景仍然良好。

明明appledaily朝早有呢段 ，但之後又自己刪減左

準備回家

外圍因素影響

等多排回到8蚊就賣曬呢隻垃圾佢

突然咁好力既

個個等8蚊,咁你7.5好走

我136都等到0.38 呢隻8.2應該ok既

急彈 收齊貨？

之前跌到咁，乜貨都收齊啦

今日係大成交上升
似乎係想夾埋新ipo整旺個場
或者有心人收到風黎緊業績高過預期
佢老母易車都升返上黎
如果聽日肯跌小小落黎會入返幾手坐下

雷蛇() +0.240 (+6.218%) 及眾安() +2.100 (+2.987%) 沽空 $9.45萬; 比率 0.027% 股價各高見4.03元及73.45元，現造3.96元及73元，續漲2.6%及3.8%。閱文() +2.400 (+2.920%) 沽空 $1.10千萬; 比率 3.482% 股價一度高見85.5元，現造85元，回升3.4%。

3兄弟有福同享

哩3兄弟真係齊升齊跌

就返家鄉

個半月前7蚊入坐到依加 生生性性上8蚊

前日入 已經升左11% 目標最少取回上市價$7.7

恆指新高，屌你老尾呢隻系嘢識上番ipo未

人地爆升，佢就升少少
人地跌少少，佢就急瀉

正一垃圾老千股

我陪你

6.62又入返

換qq

睇番呢隻野同其他新股
真係笑出聲
第一日開市就係高位
都唔知個莊搞乜
第一日托多少少
都多d散戶入黎玩下呀嘛

利申：股東

# metoo
一手.

不能同意更多

呢幾日係

恆指爆升，佢就跌少少少少
恆指升少少或跌少少，佢就急瀉
恆指跌，佢就插水

唯一試升既係揾瑞信幫手出口術唱好，跟手就跌返

呢係股連大陸人都唔撐，上市以來表現又咁 ，上返招股價睇怕都遙遙無期

呢隻垃圾股放哂佢

已完

連ipo係幾錢都已忘記左

7.94 hold 到以加

等wt

應該放？

呢隻野算唔算垃圾之中既垃圾

跌穿$6 正垃圾

算

睇唔到有咩原因會彈返上7蚊
早排個市好 上返就唔出奇
睇下仲有無第二次機會
個市好拖呢隻垃圾上去

呢隻野原來仲有人玩

換馬好過啦，到個市好其他都升左了，使咩等佢

一上市10元入左 彈一彈上10.1
仆你個街 10分鐘內跌到7個幾
好在彈返上8.7走左

呢隻野真係好撚廢，只識跌唔識升

聽日業績

業績一定仆街

因為2858既教訓
令我每次玩新股都止賺止得好快

抽過一手唔放

出野未

發達了

虧損多過上年diu

但個虧損好似因為優先股問題， 實際上佢地好好賺

吊你老母臭西睇黎仲要坐

應該唔會再大跌啦

無貨唔好入
重貨唔好溝

痴線
蝕183 億
咩股黎

扣左優先股，都係蝕

由上市第一日坐到依加, 俾次機會

玩完好彩無入

上個月7.x
己經係逃生門.....

未必會太差 始終上市之後跌咁耐 有機會現價已經反映左

業績今日收市公布
點反映...

認同，同埋市場一早都知佢無可能呢兩年賺錢，反而較著重間公司究竟搵唔搵到錢。 個人覺得份業績其實唔算太差

講緊佢上市以來個價已跌到好殘

睇4，5 蚊
仲要大隻
仲有下跌空間呀師兄

玩撚完 息都無

實質係賺喎..？

易車 人踩人

起碼會趺10%

垃圾 聽日放尻左去算 佢老味

可唔可以講多少少

業務係賺 帳面蝕錢因為未上市前發行左隻可兌換債卷 當上市第一日就會自動轉換成普通股 而因為債與股當中有差價 跟據香港用緊既國際會計準則 係要評估佢既損失 所以要係財務報表顯示出黎 理論上下一年既財務報表會無左呢筆百幾億人仔既”LOSS” 實際上呢百幾億”LOSS”對佢日常營運無影響 如果唔計呢個”LOSS” 淨利潤無記錯係比上一年度升左3。66倍 去到4。64億 但係都唔算多 買都係睇岩佢既升值潛力

想知多啲可以睇佢份財務報表 佢地都特登解釋發生緊乜野事🤔🤔

其實我都蟹左，亦預左聽日大跌
業績實質好似係賺，但市場唔會理咁多，見到蝕咁多一定人踩人

而家諗緊聽日出定再揸多陣
呢隻真係妖股黎，出左佢又可能炒起

睇下佢老母就知聽日大概個情況...

真係升同跌都有機😂😂 不過認同大部份人都淨睇佢蝕果百幾億 有報紙仲要拎佢呢個情況同08年中信比🤔🤔 比人無限放大呢條數 再補幾隻字解釋番乜野事😂😂😂

10 蚊買，
7.1 cut loss all
輸左我3 皮

由上市開始連跌5 日
已經對呢隻野絕望

佢老母真係蝕到入肉喎，同埋佢老母爆升易鑫咪又係唔郁
不過都認同呢隻妖股早走早著

果日真係好經典

勁假時段跌穿6蚊

含家橙鳥

股價已經反映左 不要恐慌

反佢老母咩，隻野真係好唔掂
蝕兩皮5.91斬左

跌到4蚊個勢

d 買盤...

突然多左好多買盤

低吸姐 睇過兩日會唔會陰d落

現價接貨ok ??

No

睇穿5.5
一定賣盤多過買
食哂呢輪買
一定無支持位

D買盤真係好勁

但仲係向下沖, 咩玩法??

經過今次， 應該已經無乜散戶再玩呢隻

大戶都唔玩啦呢隻垃圾啦

終於可以上到港股頭10名啦!
不過係跌幅榜!

睇會彈上5.9-6 蚊收

彈佢老母咩，揸左呢隻野咁耐，只係識向下炒

隻垃圾留比個孫啦 睇都廢事

彈都無得彈

全日都唔彈

易陰，陰跌

5.66 買
都無位走

留俾個孫

5.81 走左

痴線， 成日都唔彈

好彩今朝斬，輸少幾千

之前6.3走已經fat fat